如果無六四，香港係咪唔會有民主派？

如果六四無發生，香港97之後既政治勢力分佈到底會係點？